藍絲老母係咁叫我去做全民檢測

我： 老母：

老母：你仲唔去做檢測？又唔洗好多時間又blablablablabla....

我：測嚟做乜？有事就有事咖啦，你之前都話唔驚，美國流感每年都死幾千人，驚咩？

老母：

屌你老母班仆街藍絲KOL日撚日喺度宣傳
搞到我老母日撚日叫我去做
我今日頂唔順駁返佢

你班藍絲KOL死全家好啦 咪撚累街坊

藍絲認為做咗等於免疫嘛！

幾日貨仔
幾日驗一次咩

又無口罩派

用藍絲論點駁藍絲其實幾好用
因為佢哋都唔識解畫

班KOL一個大話冚一個大話
佢哋班授眾淨係吸收唔消化 到有人問起就hang機

「吉完咽喉要補償，三個月比唔到家用」
佢即刻收聲

自從我話捐錢俾警察支援之後
就嚟成年冇俾家用

佢有試過問我攞 我話：你睇唔到佢哋為香港維持治安幾辛苦咩？

一蚊都唔會益藍絲

我話
你驗左陰性 我都陰性啦
成日用埋同一隻杯

認真？
巴打小心啲好

高手

做又36 唔做又36

測到陽性就返唔到工
返唔到工就手停口停
我既訴求就係返工

叫佢去驗
佢冇事即係你都冇事

求期抄佢個sms格式番黎hea佢咪算囉
btw，有冇人有?我都要hea鳩我藍絲老母

我冇
亦唔會hea鳩佢 用藍絲論點駁返佢

驗嚟做咩？
答我啦
答我啦嘛！

高手在民間

我得 你都得

慳返幾千蚊日日幫襯黃店
幾過癮